洪永城同蔡思貝做戲好屎

雖然呢 我都唔識做戲
但係睇大帥哥 做戲最差就係洪永城同蔡思貝 成日係到鳩叫

兩條友個樣好似死老豆噉

最好戲係鬧大帥哥傻仔個幕

一早就應該搵唯唯頂洪狗

佢平時屌鳩人果陣應該都係咁

洪永城我覺得OK
佢嬲嘅眼神同啲衝動位做得幾好
殺麥先根嗰幕做得好好
真係眼筋都紅晒 做到失晒理智咁

蔡思貝就...

蔡思貝真係唔得

蔡思貝
不了

達哥就達哥啦

柒韡就柒韡啦

係 垃圾洪永城
叫佢嬲演到細路仔發脾氣咁

多謝支持我洪

我愛天嬌天嬌愛我